[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(131) 直播中 最終11名公布中

毒撚喇

雍你快D入呀

屌

緊張

屌一定要係雍…

救命啊

去啦毒撚！！！！

唉到雍未

雍呀

sally?

雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍

佑鎮？

雍！！！！

叫雍名啦

今晚嬲到訓唔到

今次唔係毒撚就係糬

又無雍 真係要做演員喇呢次

入去啦雍

一定要毒撚

毒撚 雍

慘撚過食屎

快撚啲俾毒撚入呀屌

雍雍

雞仔染左個頭好型

點解要咁對雍

求雍

聽佢講唔似ong

雍 入去呀!!!!!!!!!!!!!!!!

一開始冇入11？

救雍雍雍

毒撚！！！！！

歡送定雍

Samuel

雍！

淫雅：要不是我 你早就...

毒撚！！！

留名睇韓妹叫哂春話雍遺珠

似毒撚

一定要係雍

好擔心samuel

ㅇㅅㅇ ㅈㅂ

毒撚啊！！！

Sally呢

英文係咪無可能

屌 唔會架

雍

推咗落去啦

一定係毒撚

好緊張屌

我都覺似毒l

同我返bnm 呀屌！！

屌 下個比番雍我

唔好係強呀屌你

金在煥呢

好擔心WB

到雍未

係現場睇暈都似

莎莉車拜

好撚想死

朴佑鎮！

bnm

毒撚

佢

bnm!!!

唔好入啦

唉 雍呢。。

莎莉

Bnm

bnm！！毒撚！！

Fuck!!!! 燈撚左！

雍應該再前啲？

雍唔入 唔想追

東腎正正

冇啦 要等11

Bnm恭喜
雍黨一齊等11

東腎

係咪已經無左英文

雍
係咪無份

話唔定英文

mute左佢算 個BGM好撚煩

哈

仲有Samuel sally 雍 wb jr Daniel

我唔想睇啦

毒撚！

快撚啲雍

好緊張！！！！！！！！！毒撚！！

英文

講啦屌

如果入一個 係咪全部唔入好d

毒搖驚到

英文無份

Bnm...出返嚟呀 四子返去出道啦一齊

！！！！！

快啦

係

正仆街

屌你老母

冇雍想死

朴佑鎮！！！！

屌唔好咁

恭喜

邊度有live link

毒撚呀

毒撚!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Wow!!!!!

感動

恭喜毒撚～

毒撚粗卡

當初嘅pledis girlz

sally 個樣

恭喜毒撚

應該真係推走左

雍啊

真心恭喜

我寧願bnm一個都唔入...

佢係咪當英文死嘅 影都唔影佢

大輝係咪冇機

毒撚真係奇蹟

英文攬攬

強想錫佢咁

喊曬

Sally個樣

你得左啦 好叻仔

辛苦哂毒撚

叻仔阿毒撚

毒撚真係一個奇蹟 7x上到6

大輝

屌 雍呢 追左成晚等叫雍 唔想追

毒搖

唉sally

叻仔 繼續等雍

希望 11 有

雍唔入 我真係唔係好想追

好耶

我得左啦媽咪

我相信雍一定係爆左上去

仲諗住佢唔影英文係因為第6係英文 原來係我諗多咗

幾時到莎莉

雍有第5既！

屌
驚雍要爭11

真正嘅奇蹟少年

唔好放棄！

唉雍

唔該下一個要係samuel呀

毒撚！！

收得皮

係我唔會買cd啦

雍 加油呀

diu 英文

仲有wb dan jr sally samuel
雍

但咁計
頭五已知

好驚

仲有5個 無雍我真係諗唔到有咩人可以上

真係唔知開心定唔開心好

毒撚中左

安俊英已經放棄左英文

恭喜
應該真係推走咗

莎莉入唔到11會好慘
一開頭咁出點知11都入唔到

一個主唱都未有係咩玩法
在煥成雲唔該是但一個同我入去呀！！！

停左?

雍一定係上左去

雍 莎莉 上！！！

Samuel sally雍

仲差 WB 三秒。

剩番無咩位la
剔除穩入嘅人，真係得兩三個位
Ong 啊

唔撚得嫁

雍十一！

按規律下一個似係屎

同你推一樣

我地係唔係燈走咗雍雍

Mh咪係主唱囉

Sally係咪冇

samuel都有老細撐出碟
雍真係gg

88定雍三秒朋友啦
希望燈到

我都係

屌，毒撚講野先黎lag

lag緊

而家先黎卡 ??

做咩lagggggg

你唔卡都要等多5分鐘

卡卡

另外兩個Wb daniel 岩岩好

頂...條數計唔岩，唔夠位

雍唔入唔追了

喂屌 唔好卡呀 雍呢 ????????????

我個名

？？？？

仲有5個位我諗一定有雍WB三秒DAN

邊有人唱到main vocal呢團

lag 完應該公佈緊

朴佑鎮入到了

屌 bilibili做咩呀

都話要一齊煲劇

仲未有主唱

波兒 白虎 在煥唔入嘅話 呢隊嘢無主唱

豆釘係我開始睇101嘅理由唔該一定要出黎好冇！！！！！！！

Dan wb jr sally samuel ong

波兒
雍

雲巴彬巴召喚

望就咁望

如果雍入唔到真喺無野好講

老母

希望係咁

綜藝rip

X2
睇完第一集就推佢

幾合理

毒撚入左
而家幫三秒雍同成雲打氣

頂卡左

咁朋友呢⋯

冇野睇嘅

再見 雍成宇

B站收咗皮？

Lagggggggg

WB samuel dan

屌lag

阿強懶同人熟咁

頂住先手足

雍 三秒 sally wb 釘 最後一個事鳩旦

奶真係 哂撚哂啲位 喺隊野入面根本0作用 無實力

睇到好攰

有冇人都係b站卡左

係 但無主唱 但我揀唔到

雍你好靚仔

今晚智聖應該又有人屌

一定要係主唱

Wb dan jr 雍 在煥

粉紅色
A級

A class. Pink

A CLASS

A 等 仆街 雍呀入呀

三秒啦

唔該！！！！！

雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍

A班

雍！！！！！！！

似雍？

三秒 雍

雍雍雍雍雍

雍!!!!!!!!!!

雍再唔上點撚算

三秒，朋友，雍，莎莉

5 和粉紅適合

第一次評價就a!!

sally 我估

朋被快入

集氣啊！！！！

雍個樣好撚心痛呀

求雍呀

邊度有得睇 B站死左

原a班 雍 三秒

雍佢真係勁迫切咁

朋友

Idol tv

呢個都睇到

雍入去呀屌！！！！

雍定三秒

朋友呢

3個入晒就最好

愛豆！

雍求下你

直頭load唔到

有4個呀

在煥英文同
898

挽下手冇jr

雍呀求你

雍！車拜！

求吓你

最好啦

雍個樣

求求你

雍雍雍雍！！！

卡到冇畫面

你要改名

車拜

愛豆可唔可以熄翻譯 好撚嘈

雍阿！！！

不如叫15名打後果d返後台坐la

愛豆tv 但會延遲幾秒

愛豆

無畫面+1

正皮左

屌 好煩

上面有得熄

罰企

好撚折磨

雍個樣……

呢度係咪自動將朋友無視左

仲要控制表情

天佑我毒撚

企成個鐘

雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍@@@@！！！！

雍!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Ong!

雍!!!!!!!!!!!!!!!!!

雍1#23

終於

唔係

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍雍

打手走哂

雍！！！！！！！！！！！

好感動呀！！！！

得左啦雍

雍雍呀

安安好悶

屌 得左喇

上fb打來紅，佢有個直播幾順又清

雍！！！！！！

咸咗

雍左

雍唔使爭11

Ong

綜藝team出道

太好!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我愛你옹성우

你得左啦屌！

雍雍！！！！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

希望11有糬B

雍雍 你是世界第一的

喊出黎 喊死我

yeah!!!!!!!!!!!!!!!!

雍雍！！！

雍呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我既初心

雍呀！！！！！！！！！！！！！！

雍飯辛苦啦

雍聖雍聖

4位好難估真係

雍成宇你得左啦 咸咸咸咸 我手都震埋呀呢一刻

名已改

冇位啦都

喊左

希望11有年或者英文

雍好叻仔

I want wb dan jr 在煥

見到雍雍入咗可以沖涼

我愛你 成宇

好開心啊

正呀呢團

弓喜tony老師

嗚呀

雍啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!有得睇你綜藝啦!!!!!!

綜藝擔當

得啦

雍終於出道

我一定會追呢隊野

糬仔呀
samuel 呀
英文呀

呀呀呀呀1呀1

又黎 開心到佢

sally都要入呀

咸撚咗

朋友要爭到11啊

得左喇屌

起左雞皮！！！
好感動

雍呀 !!!!!!!!!!!!!!!

正呀

Sally可能十一

好矛盾，又想知佢講咩但又唔想聽國語

對唔住但我有少少羨慕你地

朋友無位了

好叻仔救命 咸咸咸

雲巴你真好脾氣

多謝韓妹啊 我好鍾意你啊雍成宇

有得做唯飯喇

上面有得熜

你等左10年啦
依個位你必須要得到嫁

有冇link

好叻

見到雍雍夢想成真好感動

今次講到我想喊

催咗票唔會掛

可以喊架

好感動呀
點解講感言都咁cute

雍雍第5啊 好叻啊

有得睇雍做snl啦

頭先見毒撚入咗都仲諗睇唔睇呢隊野好
而家我一定要睇
恭喜雍雍

可唔可以有個主唱

喊死

放走mh 同其他四個組個新東方

見佢咁開心我都好開心

一陣有河成雲

三秒 得返你 入埋去

雍呀屌

朋友 11

好叻仔啊 雍啊 好感動啊

我一陣會撐硬呢隊野

唔敢想像唱Live

我都想

Ong ong

大輝 幾時到你

毒撚都得sally你都得㗎

成首歌rap就得

雍雍我愛你

白虎 11主唱呢如果

3個 自膠

屌你 隊野冇主唱

雍好開心阿！！叻仔

Samuel sally入埋佢啦

p社同f社兩屆都幾好成績

NU'EST 4個都要入呀

依家想知11係邊個

有雍雍就得 跟住都唔緊張啦

雍毒撚鹿唯飯

雍啊~~~~~~~好開心啊

好撚叻仔呀屌你老母

好很感動睇左佢幾個月 擔心左咁耐 終於都出道啦 雍

屌 Nuest自己返去cb唔好咩

你出返去 保平安

在煥會唔會衝左上黎

三秒入埋 死而無憾

算啦...再入會被人anti到天荒地老

莎莉呀你得架

fb打 來紅 順

前4都估到既

我愛你雍成宇

唔會

雍冇催票冇cp票上到第五呀屌你老母

雍雍好可愛啊

雍成宇世界第一

Ss2唔好入哂呀

雍好開心

屌阿奶真係阿旺咁

nuest飯出去自己開post啦屌你老母

主唱朋友

sally 啊。。

雍雍實至名歸

傻雍

雍毒兩個好qq

屌 真係嚇撚死我

冇位比佢

Sally出黎未

Samuel都入到就好

真係好開心啊 雍雍第一眼見到佢已經好鍾意佢

我贊成 但一咁講又有人負皮你

Never

而家根本等睇第11

Dan

頭4
WB DANIEL 3秒 成雲
11 大輝 PLZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

samuel

b站有返

比埋莎莉三秒啦

三秒？

三秒

雍真係好charm

佢笑真係望住佢一齊笑出黎 ong呀

係咪dan

是但啦 咩人都得喇屌 頭先我真係驚到仆哂街

一樣

其他a班 加油

可以有莎莉嗎

骨有d危

存在感 仲唔係wuli安

雞仔個樣

好多人未入 得返5個位

雍雍第5啊 呢個成績好好

唔會 冇催票

抱歉我心情唔太好叫得太多春

多謝哂大家既陪伴同喜歡毒撚既心
毒撚出到道啦
真係好多謝大家以兩個月既陪伴
大家要繼續支持朴佑鎮

WB 三秒 Dan 是但

一個主唱都未有 想點

Dan wb sally 成雲

daniel 三秒 成雲 sally

成雲仲有冇機

Rap 3分半鐘

上啊 三秒 Sally!!!!!!

Wb jr dan

似sally?

見到雍入左 我聽日可以睇中字喇

支持

希望爭到11

存在感似三秒

Wtf???

雍雍世界第一 我愛你

下

我唔憎mh啦 見雍雍都入到

the fuck

聽到收藏仲以為wb

...................

屌睇到雍個part先cut左

主唱

Sally已經由會緊張變到灰

。。。。。。。。。。。

下。。。。。

咁邊個無得入

wtf????????

Same 恭喜雍入左

在煥

多謝韓妹

我屌你老母

爆冷?

。。。。。。。。。。。。。

哇

唔想講野

痴撚線架

我屌

連燈

咁都燈入左

都話衝左上黎

omg！！！

真係

屌佢咩

屌俾佢爆到咁高

dan 第一plzzzx

仆街了

圍爐組

完了吧

Wtf 剩底會係咩

唔撚係呀
上到咁高？

升到咁撚高

咁sally點算 仲有冇佢個位

開心啦你

終於有番個main vocal

你地開心啦有主唱啦

好叻呀！！！！！！！

下屌 無位喇

圍爐團

下？？？？？？？？？？？

點解可以爆到咁高

你班人真係明燈嚟

冇第二個主唱架啦係咪

屌你老母 而家有主唱啦

終於有主唱

SHIT

下...

點解會爆得咁勁

大獲了
samuel 同大輝 要二揀一
頭3 實係dan wink 金鍾

點撚算呀sally samuel

爆冷
衝到第4

仆街 咁sally同三秒.....

仲以為唔係佢

WTF

第4

仆街死啦反骨仔

連燈力量

有主唱啦屌你

得番兩個位?

唉世雲MOLAMOLA

Samuel 朋友 sally 點算

我寧願佢換mh比番個位出黎

咩事做咩上到咁高

三秒 sally 呢

恭喜在煥

屌 仆街 我鍾意河成雲多好多

唔係話唔想你入
但第4會唔會誇左D

唯8

唉大輝。。。。。

兩啖砂糖又有屎

唉屌 仲有一個Jr ...
Sally 同三秒... 屌是但一個無？

雖然開心但係無位喇

好開心啊 我個朋友入咗

Jr好似未必咁高

samuel有冇位添

在煥勁野

唉wb無啦

人地圍爐圍得咁叻

冇位啦

似係一齊死

三揀一。。。

咁周學年有無機會ga

莎莉....

莎莉三秒3 11車拜

痴線點分 Daniel Samuel wb Jr 莎莉

主唱金在煥
不枉我叫係韓國個幾個朋友怒投
我要大叫
加多個成雲！3位或者11
其實好想佢地再合作

Jr dan wb? Sally應該11

希望 JR 跌出 11

點算，唔夠位，mh同奶可唔可以走

頭3 wb Dan jr
3秒莎莉爭11

真心唔撚追啦

所以莎莉 WB Dan 三秒係最後4個位？

三秒 Dan wb

Wb daniel 仲有邊個

仲未有samuel

都唔差 但三秒 sally點

牙骨有冇多謝連燈 燈力強勁

冇啊 佢都放棄樣

世雲

你都係離開避下先啦

點解有人仲覺得kim samual會入到

samuel朋友

朋友個樣 超慘

唔好嚇我啦三秒出黎啦

俊英的劇本

莎莉11唔該

大輝。。。。
祈禱

11應該都係世雲大輝之爭
佢地本身11-14
又有催票效果
淨返嗰啲都係15-20唔會上得到去

係咪得我一個覺得jr可能跌左

sor 一定無

最衰都係奶霸咗個位

成隊個style已經唔知點

仆街 咁多人入嚟霸撚住個位

都話三秒solo啦
歌都準備埋

想要朋友

強撚到呢

似三秒入唔到 莎莉有催票救

Wb呢？係邊

請夏嘅朋友

奶阻住個位

第四真係靠實力
s1請夏
s2在煥

會唔會其實係推左jr走

希望成真

收皮啦

3秒 sally dan wb跟劇本走好無

12

冇啦 好事

唔會dan囉 似朋友/英文

咪能係

朋友真係靚仔好多

好

奶做乜霸左個位

無位啦

三秒可能3位到

好勁，佢冇位入啊

我接受唔到呢隊無三秒莎莉

原來上集河成雲只係曇花一現

佢以前都係咁既樣
係一開波個頭太柒

勁慘不斷影住佢

但佢個樣好sad

波兒個樣。。

唉。。。咁都。。。燈到三個入黎。。

奶 霸撚住個位 屌佢老母

而家d負皮狗就出晒黎

智聖做隊長

見到朋友又係眼濕濕咁

希望佢自動棄權

驚咩 有dan就秒變淫團

慘

禁即係無波兒啦

Starship同樂華

莎莉 三秒

不要再說了

最好Jr分哂票比人

就好似東明咁

今次真係咩都估唔到

Jr 真係未必入

智聖做 唔要JR

MMO(淫底）

但睇naver view數佢呢幾日都係咁爆，都有機

我已經睇唔透個排名

中分都好型！

返公司啦

我都接受唔到

Wb

真係唔知要點追落去

望住淨底嗰啲嘅表情好心酸

Wb呢

佢講咩？

Wb唔係c?

samuel sally

sally個樣 好心痛

唔係三秒

好似係一次都未跌出過11

一次都冇出過11

可能星船做萬年11

打錯字，好驚成雲冇位入，連鏡頭都咁少

屌sally

三秒 莎莉上阿

3 冇岀過11

似係wb??

Sally呀唔好灰

如果河成雲入到就好

DAN三秒WB

呢隊可以係咩style

莎都無出過

DAN 一位出道！！！！
淫底CENTRE!!!!

WB

sally一定要上啊

得wb未出過11

冇出過11.....

莎莉？

鵬友入唔到而你入到嘅話 我anti到你仆街 話你反骨係因為教識徒弟冇師父

似wb?

sally/wb?

唔會係wb啦 點都係爭center

幾肯定三秒冇入

Sally出過11喎

wb dan sally samuel

莎莉快啲出

sally都未出過

莎莉 三秒 入去吧！

啊

yaaaaaaaaaa

SALLLYYYYYYY

Wow!!!!

!!!!!!!!!!!!!!!!!!

莎莉！！！！！！！！！！！！！！！

呀

WOWWUIDFUASIUFASUHFUSYAIFYUIASFIUASIOUIOAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA粕劣杯屎景杳耿杲耿昨杜杳長几丈昨末尬奸旭屎史糾;昨杖;收;昨束;娼朽娼屎幻杳昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌＿

YEAH！！！！！！

憎死佢同mh.....

sally!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

莎莉阿

艺夤

Sally

大輝呀

yaaaaaaaaaaaaa!!!!!!

好開心好開心好開心

莎

衝到咁前
yaaa

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

sally

Sally!

SALLY！！！

嘩嘩嘩嘩嘩

會唔會真係冇jr

Yayaya

sally!

莎莉催票上到第3

佢阿媽想暈咁。。。

恭喜大輝

莎莉突然又咁高 估唔到

Somi喊

yaaaaa

samuel求下你11

sallyyyyyyyyyy

我對手要拍爛了
李大輝恭喜！！！！！！

jr真係冇

Somi

真係一啖沙糖一啖屎
陣間個督唔會係屎掛？

屌開心呀真係

好開心！！！！

samual 應該無啦

嚇死莎莉啦

我喊到傻
驚左成個鍾

大輝呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Jr

係咪要byebye定三秒

somi喊

Somi喊到

Somi Sally

鹿莎

啲票過晒比MH

嚇死我喇 好撚驚莎莉入唔到
放心了

莎莉!！！！！！！！！！

仆街 jr唔係無掛

得反兩個。。。dan!

屌恭喜！屌慶祝

jr爆冷返歸

好野

第11肯定喊到癲

somi好滾動

最初centre都係第三名

即係 dan wb jr大三角有一個....

BYE JR

似會

Jr 仲跌過奸臣

私心好想 WB 第一 做 CENTRE please

Samuel 十一？

Daniel啊center出道啦

莎利同鹿仔可以一齊出道

SAMUEL 成雲

Jr以為自己穩 點知入唔到都幾

三秒.....

基本都係88 jr

見到你笑看都好開心yaaaaaaaaa

G持踢MH出nuest

莎鹿一齊出道了

Dan!!!! No.1

好勁呀一野爆返上去

莎莉後勁好勁

G持

金鍾炫11 慘

三秒 朋友

大家都覺得佢穩
冇人比票佢

講中左

Dan wb 再加三秒啦

JR

Daniel wb 實入
三秒同朋友兩揀一？？？？？？
mh同奶出返黎得唔得到！！！！！

拜託！！！！！！

我都咁話

Samuel呢

11 位 三秒定朋友好

個個都覺得隊嘢一定要有莎莉
一催票d票就過哂去莎莉到

頭2 WB DAN
成雲 SAMUEL爭11

燈左jr tim

dan jr wb 三個都做過第一 就算跌倒落11都好衝擊

會唔會佢自己話唔想入 佢性格似係會咁無私

wink dan 應該穩

三秒朋友JR

英文好慘

邊個爭11
三秒 朋友

無啦 唔洗諗

有mnet多次催票 係唔同嘅

少女莎莉翻嚟啦！！

屌真係好開心 yaaaaaaaaaa

屌個奶出撚反黎

搶第一啦！！！！
DAN 拜託

Username掛住自己推嘅名
走去黑人 真係唔怕造成大戰

莎鹿一生推

nuest配票失敗
jr1＞8＞入唔到

開心死我
終於升翻上去

奸都出反黎

李大輝yaaaaaaaaa

三秒 11得唔得

仲有人記得佢

sally 鹿一齊出道！

死開啦

pd101最服wb

佢本身個樣已經開始灰結果

Jr佛路佛到底 分曬d票比人

想直接睇11
成雲

莎鹿好似想錫

以為佢哋兩個嗰下要嘴

莎想錫鹿

冇jr 咁邊個會做隊長

莎鹿可以開定FANCLUB

Samuel 朋友

莎利想錫鹿仔

三秒第十一啦

唉 英文

Jr可以返nuest

好得意佢上到去唔知攬邊邊先

廢中

莎去到第二層唔知行左定右

英文好lonely

好亂 個排名完全估唔到

大把人材啦 唔洗佢

C位

1WB2DAN
11三秒

Jr去左邊

Muel jr 成雲你地自己揀一個啦

MH出返黎 換JR會服少少

dan plz

屌你啦呢個時候影英文

如果看想jr唔入係咪好自私

如果奶mh走 換samuel朋友就完美

如果 Mh 換 jr

Jr真係有d慘

嚇撚死我 莎莉呀你得咗喇

第10名最幸福
最快有得坐

真係估唔到冇jr

依家靜係想知11

samuel 朋友.....

一定係jr 啦

11 隊長

求下你豆釘編左隻舞出黎有功都有勞

我想三秒朋友入哂啊

JR依加淆撚晒底喇

智聖

wb dan

jr陰公

11 三秒同成雲都想佢哋入

翻去同東腎一齊唱歌開live幾好呀

係未個個都覺得佢穩分晒啲票比nuest三子

nuest 分哂票 以為jr好穩
笑死

岩先影到佢個樣

希望samuel有11

G持P黨踢MH出nuest

jr d fan一定好後悔投咗俾mh

英文仲好開心恭喜莎莉
好心痛

dan no.1!!!!

WB DAN

dan個嘴白晒既

有冇得12人出道

又唔洗驚咁耐

奶同我死返出黎啊屌

samuel／朋友 11
踢撚走新東方

高汁配票

奶俾個位英文就好
佢都22

咁samuel啦

本身睇downpour智聖好適合做leader

曾經的第1

我會揀成雲
三秒至少有老闆等緊佢
朋友真係食風